韓國同中國踢邊對贏？

大家球風都一樣

睇你用邊項數據比囉

支那連我地國家隊都贏唔到喎

中國古拳法 > 跆拳道